下年大家可以瘋狂去日本

安倍咁搞法下年日本一定經濟大爆煲
去到消費一定平好多

唔使等下年，今年都爆啦

今年仲有肺炎邊敢去

支那肺炎都唔知幾時完

係都益本地人先啦

印仔又去幫襯新地?

去幫襯令壽堂

我老母又唔係賣雪糕 冇新地賣喎

入定啲日完穩陣

他去搵日本定廷

是

認真
今次完咗之後一定要怒去旅行

識坐一定坐NEX

去東京唔坐SKYLINER=白去

仲意定仔= gay一樣

米癲拉

拉囉

其實可以訂埋棺材聽日出發 終生難忘

定仔先正

買大啲人壽先

唔怕
香港都有肺炎

Global recession 緊
點只日本